到底呢兩公婆係咪已經執緊行李了

他們認為，韓國瑜一定贏，雖然民調顯示蔡英文勝算更大，但他認為民調都是假的，都是蔡英文買的。如果蔡英文當選，他說會考慮移民中國。

又可以去支那扶貧了

未睇正皮左先 樓主高汁

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

呢兩個肯番支那未

執緊行李了

1.12 愛丁堡✅不反
1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

執行李

d 廢老諗野就係咁
乜野都係假

幾時移民返支那

2百幾萬個腦殘

人黎
同我直播呢兩公婆移民

快d享受大頭奶粉
霧霾空氣
日日支那式五毛監控
執緊包袱送中奶習近平屎眼未？

佢移民大陸都仲可以帶到手上既旗？

佢地話考慮咋
唔洗考慮啦 快撚啲去支国啦

好行唔送

［時間囊］春運+高鐵+中國肺炎=全國爆發

Binc

香港啲藍絲都唔識諗嘅

夠撚膽返中國咩，班大陸佬有錢少少都想離開中國啦

考考下都係 不了

買機票未？

睇死呢啲廢老都係留喺台灣，口裏說不身體卻很誠實

有冇台灣手足走去問佢地幾時走

支拿武統台灣未

有冇記者跟進番呢兩公婆

應該填緊移民申請表

追擊兩公婆返大陸

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

可以去中國做土皇帝啦
人地一定會好好對付待你

台灣to中國係移民

應該都係同陳同佳一樣無心情 唔去

估下陳同佳去台灣先定佢地移民支那先

直接送中啦

好多藍絲連自己講乜鳩都唔知

去PTT開post叫班台仔幫佢地執定行李

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

仲記得佢地話自己係知識份子，竟然無跟無據就話假民調，返中國食地溝油，飲大頭奶粉，享受地陷，冧橋既日常啦

有台灣網友跟進這對夫妻嗎？

未換Ac呀

到機場未呀屌你老母

十卜op

push~

推

JM9

跟陳同佳一樣，無限期考慮

tui

希望韓草包支持者可以放棄台灣籍

做個真正中國人,改道去大灣區發大財

民調都是假
咁似呀叻條柒頭

可以開返個

藍屍性格一定唔會找數

把口移民支那，其實係準備去支那澳洲/chinada

支持中國本身就唔應該投票，中國都冇得投

蔡英文就破400萬
啲「民調係假」台灣陳百祥死咗去邊？

其實佢哋同香港藍絲一樣愛造假就當人哋都係假

Rt

個𠝹票瑜做乜九？咁少票

考慮移民中國 only

搵實Q睇住佢地執嘢

今屆唔係蔡英文？點解仲唔移民？

On9仲考慮

民調都是假的
沉默大多數

已經遲咗四年走啦

竟然唔揸支那旗，應該送新疆集中營淨化一年先

收到風，未有心情去

佢哋肯定會話蔡英文啲票係買返嚟

有台灣移民中國，唔使支爆

我信央視一定捉佢兩個做專訪
再好似光頭警長咁樣
大肆宣傳
呃啲無知藍營
話中國好食好住

同中国愚一齊返大陸啦
唔好留喇
救救祖國經濟

樓主高汁

可能仲考慮緊，隨時要諗多十年
全黨死清光都可能未過對岸

如果你用無數個億元，自民進黨執政以來4年都做假新聞洗腦

還贏不到選舉，你如果是中國會要這些剩下來的剩民到中國做難民嗎？

扶貧?幫支支還債先啦

最好條魚拉大隊移民支那
將成副身家買晒房地產銀行股發大財
我諗習總都會可憐下佢比個省長佢做

話移就移？支那國係法治國家，有移民局審批

唔啱聽就話假 典型廢老

他們認為，韓國瑜輸了，都是因為蔡英文買選票

不了，繼續係台灣奶共同屌英文派係反對派

樓主張笑哈哈圖邊到來？
張笑哈哈係波台閃卡 好珍貴的 唔可以濫用

考慮
你要學下d語言偽術

死傻鳩

支持

清瘀血

求仁得仁

好行夾唔送

咁中意大陸 過去啦

，

去大陸投票啦
屌你老母

考慮

笑死

台灣人快啲搵下佢地啦

好行夾唔送啦！

未有心情，唔去住

點解d藍絲成日都將唔啱聽嘅野就老屈佢係假？
佢地二公婆係咁 荷蘭叻又係咁

開個page關心下幾時移民支那

【台灣大選】韓國瑜票數一直落後 韓粉激動痛哭 稱若蔡英文當選將移民

台灣總統大選進入開票階段，國民黨籍總統候選人韓國瑜的票數暫時落後。在高雄韓國瑜競選總部外的集會上，從事水果業務的王小姐（圖中揮旗者）坐在第一行，見到選情落後激動痛哭。

她接受《立場新聞》記者訪問時表示，對選情感到緊張，但仍然對韓國瑜有信心，「不能再讓蔡英文贏，再贏就沒有天理，她贏的話台灣就完蛋就死了」。

王小姐表示，韓國瑜一直被抹黑，只有中天電視幫韓國瑜說好話，其他的全部都是在抹黑，「太可惡了吧。每天抹黑韓國瑜，他們不抹黑不能生活嗎」。

她又質疑高雄的開票速度太快，情況有問題，「半個小時就開出七、八十萬票，太誇張了吧」，她表明一旦蔡英文當選她就會移民，「反正我沒辦法接受蔡英文再繼續執政，我們的總統只有一個人，韓國瑜」。

過多幾日失憶症發作

會考慮移民中國咋 最後答案都係留台

自欺欺人 唔信民調係咩玩法 以為自己好叻洞悉民情其實係井底之蛙

典型藍絲 民調都是假的

係就快手 走數死全家

趁未被自己人bin c
快d執行李啦
宜家去大陸仲送大禮添呀
肺痰呀鼠疫呀任揀

唔移民正契弟

而家班人又話係d後生既都係被收買喎

快啲返你偉大嘅中國啦

個啊嬸好似荷蘭叻
藍屍真係有樣睇

考慮咋, 戴晒頭盔

借咗圖做tweet 太好笑

Rt
哈哈

返支那啦

Po去ppt bin c

中國表示歡迎回家

早走早著啦柒頭

流浮山200刀手都未到啦

中國好食好住,只要唔住二線以下

下屈咪又出黎鳩up

台灣刀手返左台灣投英文

希望有記者朋友可以跟進，

同祝係台灣香港手足平平安安。

佢表示: 我咪移左民中國囉, 中華民國

日日問下佢幾時移民呀 記撚住呀 上電視幫人拉票你預左架啦 廢老

記得剪passport同保健卡先好移民
如果唔係又好似黃安咁

呢d一定要搵台灣人跟進
咁撚愛國唔走？

走數正仆街

BIN C潛力圖

希望有跟進

佢話考慮喳

大灣區見！

移民中國? 台灣係中國既一部份 搬去大陸算咩移民?
係咪想搞台獨?

bye死廢老

準備移民天津定武漢

坐言起行 唔好考慮

幫佢強勁宣傳俾佢便網紅啦！

係台灣睇呢個post大大聲笑出嚟

屌你老味，果兩公婆唔好得個講字，快撚d死上大陸喇，仆街

可能佢地本身己經係大陸有投資同撈到油水

唔好諗 中蟈歡迎你

國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

係咪已經麻木哂, 習慣哂
可以唔洗理?

sir this way

去武漢

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

我送兩張單程頭等倉去大陸換佢地兩個吊銷護照

傻閪

大灣區歡迎你

200萬人大舉移民

好行唔送

自欺欺人

樓豬高汁

記住唔好返台灣用醫保

頂你
正皮

撼到埋牆未

走硬數啦

移民去武漢啦

會唔會搬龍門話台灣係中國一部分 所以唔洗移民

回家吧 灣灣夫婦

呢啲人要每朝瞓醒就係佢耳邊問：「你知唔知自己係少數派？你知唔知自己好撚蠢？」

恭喜🎉
遵守你諾言
偉大中國準備送份禮物比你 —廢炎

少數派藍絲仲未認清事實

返大陸啦屌你老母，武漢好撚多野味食嫁

返中國啦，民主地方唔岩佢地

可以去支那捐器官了

每日關心台灣夫婦移民支那狀況

民調都是假，exactly 係荷蘭叻嗰種思維

同胞過黎大灣區食海底撈未

關注兩公婆移民情況

醒水戴超，冇人認得

Bin C

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

記住放棄台籍呀 拎住本支那護照周遊列國啦
有病唔好返台灣醫 黨會照顧你架喇

祝呢兩公婆一路好走

灣灣夫婦可以回家啦

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

咪撚走數呀賤種

支持立場去follow up
唔好走數仆街

搬啦屌你老母 有台灣國籍走去奶共 我屌你老母臭閪

去武漢啦

考慮啫
睇心情啦

快送中

武漢歡迎親

係時候起行啦

係時候找數lu

奸奸好波

除左柒呢隻字都諗唔到有咩更適合形容佢地

我一見到結果都係咁唸
睇死佢地繼續留係到

屌到最後咪又係身體很誠實

中國民國唔係中國咩做乜移民
國民黨支持者 移民中國 笑撚死

找數啦

他們認為，韓國瑜一定贏，雖然結果顯示蔡英文勝出，但他認為結果都是假的，都是蔡英文買的

習總等緊你

執行李啦 屌你老母

移咩民啊，除左本護照之外
成身成個人都係支那啦，返屋企炸